緊張撚，你地點interview？

毒撚性格，對住一班唔熟嘅人講野會緊張，成日Dead air
Formal presentation更加唔使講，口都窒哂，腦海空白
但如果只對住一兩個人又冇事

有咩心得見工應付interview? 就算預先準備好哂都會唔記得
網上搵嗰啲所謂技巧無用，用完令自己仲緊張

In過幾份 全部即請
鳩吹

HR:請你自我介紹
答自己之前份工做乜學到乜 第一份就答係學校join過咩學到咩

HR:請你講下自己強項弱項
答同份工有關既野

HR:點解我地要請你
我記得我係咁答 因為你地請緊人 而我自問條件都match你地要求 如果唔係我做乜要sd cv俾你 而你又做乜要in我

HR:你知唔知我地公司/個position做咩
In之前做定功課

有咩再問

Group interview仲簡單
唔洗打沉哂其他人
好似吹水咁就得
最緊要要做功課